甘心替代你 COVER

好難聽唱得

可以點樣改善

應該都好難救

節奏散咗，唔夠肌肉去十卜你聲帶，啲氣出嚟唔夠實

試吓將一首歌聽好多次同一段，唱咗嗰一段先，最緊要小腿大腿囉柚隻腳要用力，膊頭放鬆個口要夠大，最好就睇埋個節拍，有嗰啲測音準機器就最好啦

比錢學唱歌

唱高音唔係望上面，記得係要向下，唔係淨係用個頭㗎

多謝巴打意見 我會努力練習

無錢

上網睇片學

依首本身都唔算易唱

ekin既試下唱 誰可情深如我

再唔係唱 發現 算啦

睇左好多

點知首歌易唔易唱

自己唱落知架麻， 鄭伊健 首心照 咪讀出黎咁，冇難度

最簡單嘅方法，上網睇吓啲古今中外最出名最出名嘅歌唱家老年嘅時候唱歌係點樣唱嘅，因為嗰陣時佢哋啲聲帶已經老化退化，重視嘅係技巧，留意吓佢膊頭隻腳個肚同埋個頭望邊度，應該會有唔錯嘅進展

呢個point好獨到

同埋建議你練氣，啱啱開始你可以嘗試吸3秒呼8秒，之後可以嘗試減少吸嘅秒數，然後慢慢增加呼氣嘅秒數，睇吓可唔可以吸1秒呼12秒，去到呢個地步嘅時候你個肺部已經充滿彈性，同埋你個腰背腳已經開始有肌肉，咁樣唱歌發力嘅時候就會有更加好嘅支撐